好易比男仔fd zone既女仔

自問自己唔係男人婆果啲 真係正常一個女仔外表
唔知係因為以前打波定點 份人一啲都唔斯文 亦都係好易同男仔做朋友 （利申唔係flirt仔）
問題黎啦 啲男仔開始同我討論邊條女正
Wtf? What can I do???
成鬼日比人fd zone
有個女仔朋友同我講 總會有人欣賞我呢種女仔
叫我唔好因為其他人改變自己
你地話呢 我應該點做好

應該識下我 明明依啲女仔先最吸引

其實你班男仔fd晚晚唸住你黎打飛機

其實系甘 冇得改

咪玩啦 佢地問我點追女
仲會夜媽媽同我講佢掛住個女仔 頂

唔好咩

咩唔好咩

最好係啦 我ac名就係啲fd改架啦 頂

不過俾著我都驚

即係…你無女性嘅魅力 否則男性（你身邊班朋友）會感應到

樣呢

你啲fd幫你改咁嘅名 就如咩事啦

對人有意思咪俾signal 佢囉，冇嘅fd zone 有乜所謂

你朋友講得啱喎

比男仔話當係好兄弟 佢又會拍下我打下我咁

你對啲仔冇意思 比佢地fd zone仲好 唔洗煩
有意思個個咪對佢溫柔啲 著多啲女仔衫咁

樣貌

自問自己唔係男人婆果啲
自問

唔係掛

俾人FD ZONE，不如你自己試下跳出個FD ZONE

我同你埋單

樣衰既女仔咪比男仔FD ZONE囉

咁先好 易溝通
交流唔會有問題

same
成日大大聲同啲男仔fd研究啲女正唔正
同男仔玩到冇乜底線
但要同佢地傾心事傾好deep嘅嘢又ok

利申正常女仔 真心